全民振興經濟行動

政府成日話因為我哋搞到經濟下滑又話好難回復又剩 所以我打算搞一個振興經濟行動去刺激消費，希望大家俾啲意見

要刺激經濟最好既做法梗係多消費，可以俾我哋盡情消費既地方一定係商場喇之前有好多商家佬登曬報紙話自己好慘，香港人梗係要幫下佢哋不過如果大家覺得唔啱心水既話，我哋係唔會強迫消費架

服飾：唔一定黑色既，最緊要舒服，話曬行街shopping可以搞好耐架嘛
裝備：大旅行喼(萬一買好多野都唔怕)
注意事項：小心喼會撞親同路人，唔好因為有爭執而影響人流喇[/red]

希望其他巴打俾下意見

831 民陣遊行
901 機場

商場戰

我諗依個係唔傷到手足又可以直擊商家佬既方法

第一個攬炒活動上線？

攬炒唔知算唔算 但係希望可以俾到壓力班商家佬，因為商場休息一日條數都好甘下

推

冇錢消費
不過會帶個大唊去商場支持下

唔係懲罰係因為佢哋話人流少所以登報紙叫曬救命，敢我哋梗係要幫佢哋帶旺下人流喇

希望有其他巴絲可以諗下咩日子同邊個商場先。我就perfer地鐵商場，話曬人地人流少到索性連個站都唔開喎，一定好需要我哋幫手